呢堆英文奇奇怪怪咁 有無人講得出咩怪

🤔🤔🤔

Alex!!
最近冇同朋友互射咩？